睇咗立法會外嘅情況， 人多終勝。

睇咗立法會外嘅情況， 人多終勝。